[麵包王] 講下你地最鍾意咩港式麵包

沙律腸仔包

大大條廚師腸+芝士+沙律醬=肥美

朝早6點幾買個食，仲有少少暖嫁

但係而家賣到好貴，就算係細舖都成$7.5一個

菠蘿油

生命麵包

個包咁樣衰GA

墨西哥包

雞尾

丹麥條

一起身就過左十二點

食乜撚嘢早餐呀你

翠華 菠蘿包

邊啲先係港式